又RESET [Escape From Tarkov]

最煩唔係做過晒D任再unlock佢個market
而係重新inspect過所有野
所有你一早已經知 望到個shape都已經知佢係咩ge野
都要重新inspect過
真係好煩

有無人齊齊做任

好痛苦